(冇圖)龜頭小嘴同女友出沒鹹田

龜頭小嘴召喚
我相信係真愛
見到你兩個覺得好恩愛

推到龜頭巴打見到

褲巴打？

水怪

放大鏡唔該

心理時鐘

私人醒多張
張圖真係好有王子首次邂逅人魚feel

咁大份都要？

梁國雄議員

喂呀